點解七劍巴打首歌係youtube無彈出黎

正常youtube search 願榮光歸香港 應該會出巴打個video

宜家有個user叫《望神州香江》用左個video （唔知係咪偷） 但又無quote 邊度轉載 仲上埋trending
我以為七劍巴打個account比人ban左 但我係之前d post又揾到條link 仲係度

究竟點解search唔到 有無人解答下

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

係真係search唔到的

點解 唔想比其他無付出過既人無條件偷條片黎用

好心七劍巴就咪騎勢英文版個名
不嬲叫glory to hong kong
佢又改

點解 有人可以拎左條片放喺自己 channel 播 ?

唔舉報佢偷片 ?

佢寫的 Glory be to thee, Hong Kong 以音律係最正，又係首詞最後一句，點解要改？

因為首歌英文就係glory to hong kong
連人地個名都改埋
點解要改人地個名

人地個名同詞都更岩英文運用
劣幣驅逐良幣？

你意思係七劍驅逐dgx

DGX係先寫中文詞，意譯英文，而七劍係重寫英文語，都無衝突。七劍出的orch choir ver都沿用原曲原中詞。都係兄弟爬山，各自努力，不割蓆！